{
  "id_query": "20383304",
  "total": 16816,
  "total_current": 200,
  "max_score": 61.604088,
  "origin_question": "Ad ơi, trả góp sau khi làm thủ tục xong thì hộ khảu có được trả lại hông?",
  "hits": [
    {
      "score": 26.795181,
      "id": "21714589",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp lãi suất 0% thì thủ tục giấy tờ như thế nào? Tổng số tiền sau khi trả góp xong là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.5008,
      "id": "26995563",
      "field_search": "question",
      "question": "18  tuổi làm thủ tục trả góp được không",
      "answer": "Chào chị! Trường hợp chị đủ 18 tuổi thì đã có thể mua trả góp nha chị. Chị có thể cho em xin thông tin các giấy tờ chị đang có (CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe), số tiền chị có thể trả trước (10% - 40%) và số tháng trả (6 tháng hoặc 12 tháng) để em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.493315,
      "id": "21425363",
      "field_search": "question",
      "question": "tối e xuống làm thủ tục trả góp được không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Toàn,Tối anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ trả góp, anh nên đến trước 19h30 để hồ sơ được duyệt trong ngày anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.565296,
      "id": "26306422",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì làm thủ tục như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.169756,
      "id": "22612147",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn mua trả góp 0% thủ tục làm sao",
      "answer": "Chào chị,Để góp sản phẩm này lãi suất 0% thì chị cần trả trước 4.495.000₫ có CMND, Bằng lái xe (Hộ Khẩu) nha chị.Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.00223,
      "id": "31306539",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ngày chủ nhật có làm thủ tục mua trả góp được không ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện chủ nhật tại siêu thị thegioididong.com vẫn hỗ trợ mua góp chị nhé, chị quan tâm sản phẩm Iphone 6 này phải không không ạ, chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh, quận, huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.023952,
      "id": "21560802",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi làm thủ tục trả góp lâu không?",
      "answer": "Chào anh, Hiện anh mua góp trực tiếp tại siêu thị trong vòng 30p-2h , lâu nhất là 4h anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.47916,
      "id": "17836579",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ip6 32gb có hộ trợ trả góp 0% trong vong 9 tháng k ạ và nếu có thì thủ tục cần có là gì? Và phải trả trước bao nhiêu, rồi mỗi tháng trả nhiêu tiền.Sau khi trả xong là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.382668,
      "id": "32772413",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, hôm nay ACS có làm thủ tục trả góp không ạ??",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại công ty tài chính vẫn hỗ trợ trả góp với ACS vào hôm nay ạ. Tuy nhiên thì Thegioididong không hỗ trợ liên kết với ACS chị nhé. Chị có thể ghé Dienmayxanh.com để được hỗ trợ với công ty tài chính ACS chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.176998,
      "id": "19684081",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp sét duyệt qua điện thoại thì chỉ chờ ngân hàng gọi điện lại xác thực là xong thủ tục à,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng ký tham gia làm hồ sơ online thì chỉ cần chờ kết quả xét duyệt. Nếu hồ sơ được duyệt thì anh vui lòng mang các giấy tờ cần thiết ra siêu thị Thegioididong.com để đối chiếu thông tin trong vòng 30-40 phút và mang sản phẩm về anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.159834,
      "id": "20567226",
      "field_search": "question",
      "question": "Em co cmnd mà ko có hộ khảu gốc nhưng em có hộ khảu có công chứng chua quá 3thág v em có thể mua trả góp đt với gói trả góp trả trc 0đ ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND, Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng thì chưa mua trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB được nha. Anh cần thêm Hóa đơn điện/nước/cap 1 trong 3 tháng gần nhất HOẶC Hợp đồng lao động và sao kê lương 3 tháng gần nhất nữa. Không biết anh bổ sung thêm được không ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.050661,
      "id": "21955749",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hoi giay tờ các loại dùng để trả góp, là giấy tờ gốc hay là photo, mà nếu là gốc thì tgdđ giữ luôn hay làm thủ tục xong sẽ trả lại, thanks",
      "answer": "Chào anh,Giấy tờ trả góp phải là bản gốc ạ, tuy nhiên hộ khẩu có thể là bản photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng ạ. Anh trả góp sau khi làm xong hồ sơ sẽ được trả lại giấy tờ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.658922,
      "id": "19564202",
      "field_search": "question",
      "question": "lúc trước e có mua đt trả góp ở tgdđ giờ e mua có cần làm thủ tục lại ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vẫn làm thủ tục xét duyệt lại anh nhé vì đây là quy định của công ty tài chính đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.620596,
      "id": "17511052",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp kiểu trả trước 0đ không vậy AD, và thủ tục như nào.",
      "answer": "Chào anh Huy,Mình có thể tham gia góp trả trước 0đ ạ, cần CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.529783,
      "id": "24041308",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp trả trước 10% thì thủ tục tn",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho em biết cụ thể các giấy tờ anh có như CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn điện nước cũng như thời gian trả góp để em có thể hỗ trợ anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.427158,
      "id": "19662758",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua trả góp thì cần những thủ tục gi,",
      "answer": "Chào chị!Dạ chị ơi để mua góp thì trước tiên chị phải chọn được gói lãi suất phù hợp chị nhé. Chị vui lòng cung cấp đầy đủ thông tin giấy tờ hiện có, thời hạn vay, tiền có thể trả trước và độ tuổi để em hỗ trợ chị chọn gói lãi suất phù hợp nhất ạ!Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.373873,
      "id": "28603435",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và cần có thủ tục gì ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.293669,
      "id": "24737606",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì thủ tục cần những gì ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại chị muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, chị có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền chị có thể trả trước, số tháng chị muốn trả góp, trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho chị nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.028639,
      "id": "28463678",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua chả góp thì e có phải xuống tgdd làm thủ tục ko ad",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh vui lòng  mang chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe ghé siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ mua trả góp trong khoảng 30 phút, nếu hồ sơ được duyệt thì anh nhận máy ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.951143,
      "id": "23992147",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp sao vậyy ạ .",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần có độ tuổi trong 20 đến 60 tuổi, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.788353,
      "id": "27292035",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp gồm những gì ạ",
      "answer": "Chào chị,Để tham gia làm hồ sơ mua trả góp chị cần có CMND (bản gốc), hộ khẩu (bản gốc hoặc photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng), bằng lái xe (bản gốc), hóa đơn điện (nếu có), phải từ 20 - 60 tuổi chị nhé, nếu chị quan tâm sản phẩm có thể cho em xin các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp để em hỗ trợ tư vấn giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.786673,
      "id": "20566993",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đủ 20!! Có cmnd...ko có hộ khảu gốc nhưng em co hộ khảu có công chứng chưa quá 3 tháng v em có thể mua gói trả góp trả truoc 0đ đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh ThắngDạ anh có thể dùng CMND, bản sao công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng và Hóa đơn điện để tham gia gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.762915,
      "id": "22415402",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp iphone6 cần làm thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ với CMND, hộ khẩu/bằng lái, mình trả trước 4.495.000₫, góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000đ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.69127,
      "id": "18692742",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk có cmnd hộ khẩu hóa đơn điện mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ad ơi..?",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, thì anh mua trả góp sản phẩm này với mức trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng 1.003.000₫, với lãi suất 2,2% của FeCredit. Nếu anh thấy quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại ,bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.564804,
      "id": "17951936",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì thủ tục thế nào trả trc bn",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể mua trả góp với CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện và đủ từ 20-60 tuổi chị nha. Và chị có thể trả trước từ 0-70% đó ạ. Chị có thể cung cấp thông tin về các giấy tờ chị có để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nha.  Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.405825,
      "id": "30517411",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi trả góp xong rồi thì sao ạ",
      "answer": "Chào chịDạ chị đang muốn góp sản phẩm này hay là sao có thể thông tin rõ hơn để bên em hỗ trợ chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.321884,
      "id": "25530086",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Nếu chị đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như CMND(rõ hình số không quá 15 năm), hộ khẩu(photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng) hoặc bằng lái xe thì chị mới có thể tham gia mua trả góp chị nhé (nếu có thêm 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp thì sẽ được lãi suất thấp hơn chị nhé) !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.247202,
      "id": "27780144",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp ntn v shop",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé , chị muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.996675,
      "id": "20062930",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp, trả trước 4 triệu và trả nốt số còn lại trong tháng sau luôn.vậy ad cho mình hỏi thủ tục ngoài cmt gốc ra cần những gì,mình không có sổ hộ khẩu ở đây,bảng lương có được không ạ ( mình  ởBắc Ninh) và tính cả lãi suất thì số tiền em phải trả sau đấy tổng là bao nhiêu ạ? mình cám ơn!",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em không hỗ trợ trả góp trong 2 tháng chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.96487,
      "id": "28537835",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi bố mình đã đứng ra mua trả góp 1 cái điện thoại rồi,giờ muốn làm thủ tục trả góp 1 cái nữa được k",
      "answer": "Chào anh HiềnDạ. Theo như thông tin anh cung cấp thì bố anh vẫn mua trả góp tiếp với công ty tài chính khác được anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.925413,
      "id": "19517439",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp cho sinh viên có phức tạp không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Thủ tục trả góp sinh viên với người thường như nhau, không có gì khác biệt và cũng không phức tạp nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.904308,
      "id": "19861031",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy trả góp onl cần ng bảo hộ phức tạp quá. Vậy trả góp đên cửa hàng có thủ tục nhanh chóng được ko ạ. Tư vấn giúp mình với",
      "answer": "Chào chị, Hiện chị mua trả góp trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com hay online đều giống nhau chị nha , bên công ty đều gọi về gia đình xác nhận các thông tin chị nhé , và chị phải đủ 20-60t chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.887627,
      "id": "25802378",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0% sản phẩm này trả trước 50%, có CMT và bằng lái thì cần làm những thủ tục gì hả tgdd?",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND, Bằng lái xe, thì có thể trả trước 50%(4.245.000đ), lãi suất 0% HomeCredit rồi nha. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.840876,
      "id": "17841532",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì trả trước bn? Thủ tục gồm những gì?",
      "answer": "Chào chị,chị có thể trả trước 0-70%, chị cần đủ 20-60 tuổi, có CMND   Hộ khẩu/Bằng lái xe   hóa đơn điện (1 số gói lãi suất yêu cầu) ạ. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.493517,
      "id": "27152609",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào, Nếu mình trả góp qua thẻ Visa, thì có cần thủ tục gì ko vậy?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị phải điền thông tin ở trên web thì mới được chị nhé, chị ơi chị vui lòng cho em biết chị đang dùng thẻ của ngân hàng nào ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.446028,
      "id": "24977600",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp k a và thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.4385,
      "id": "27917097",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi,mình muốn mua iPhone 6 32g trả góp thì mình phải làm thủ tục như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.344318,
      "id": "17956558",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp con ip6s 32gb thì thủ tục như nào ạk",
      "answer": "chào anh! Anh có thể mua trả góp nếu anh có chứng minh nhân dân, rõ hình rõ chữ; bằng lái xe, hộ khẩu;hóa đơn điện  3tháng gần nhất ạ. Anh vui lòn cung cấp thông tin giúp em về những giấy tờ mà mình đang có để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh ạ.mong nhận phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.239216,
      "id": "19152374",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp. Thủ tục nhanh k bạn",
      "answer": "Chào chị Quỳnh,Thời gian làm hồ sơ góp cũng nhanh chị nhé! Mất khoảng 30 phút đến 2h tùy vào từng hồ sơ, nếu như muốn tiện, chị nên duyệt online bằng cách đặt trên website, sẽ có nhân viên công ty tài chính duyệt hồ sơ qua số điện thoại nha!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.185387,
      "id": "23969881",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp thi cần thủ tục thế nào nhỉ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh cần đủ 20 tuổi, có CMND và Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe, hóa đơn điện, có thể làm hồ sơ Online hoặc làm hồ sơ tại Siêu thị nha anh, không biết anh cần trả trước bao nhiêu và hiện có giấy tờ gì vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.039164,
      "id": "21431747",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp. Trả trc 50% giá trị máy thì thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.995275,
      "id": "21130549",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi trả góp không cần hộ khẩu gốc được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể trả góp không cần Hộ khẩu gốc cũng được nha. Bạn dùng Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng ( hoặc Bằng lái xe ) được nhé. Bạn hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền bạn muốn trả trước là bao nhiêu, mình sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho bạn nhéMong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.984602,
      "id": "22710344",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp 0% thì cần làm thủ tục ở đâu để có thể mua ạ và thời gian làm có lâu không?  Có lấy máy liền được không tgdđ?  Mong phản hồi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại anh có thể làm thủ tục trả góp tại siêu thị Thegioididong.com hoặc làm online anh nhé. Trường hợp này thì nếu hồ sơ của anh được duyệt thì anh sẽ có thể nhận máy ngay anh nhé. Thời gian xét duyệt hồ sơ là trong vòng 24 giờ anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.924301,
      "id": "31958255",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu đang vay ngân hàng thì có trả góp đc không ạ. Với e sn 99 thì có thể nhờ mẹ đứng tên để góp đc không ạ. Thủ tục thế nào?",
      "answer": "Chào anh,Hộ khẩu đang vay Ngân hàng thì có thể trả góp được anh nha. Anh sinh năm 1999 thì có thể nhờ người thân từ 20 - 60 tuổi có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp anh nhé. Không biết Hộ khẩu của anh đang vay bên Ngân hàng nào vậy ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.893099,
      "id": "20067641",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx703908= 6.32 ghi.  Trả trước 10% được không và dc thì cần có những thủ tục gì",
      "answer": "Chào anh,Với Điện thoại iPhone 6 32GB thì anh trả trước 10% (899.000₫) được nhé, anh cần có CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện , anh sẽ trả trong 12 tháng, mỗi tháng là 835.500₫, lãi suất 1.39% của FECredit .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.830757,
      "id": "27452876",
      "field_search": "question",
      "question": "e có phiếu giảm gia 30% tinh mua trả góp có được hông",
      "answer": "Chào anh BìnhDạ. Theo như thông tin anh cung cấp thì phiếu giảm giá này không được giảm giá khi mua trả góp anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.747213,
      "id": "23992662",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi về thủ tục trả góp 0% ntn vậy",
      "answer": "Chào chị,Với điều kiện đủ 20-60t kèm CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) bằng lái xe(còn thời hạn) thì chị có thể tham gia trả góp với côngty tài chính HomeCredit với mức trả trước:3.596.000₫ tiền trả hằng tháng:939.500₫(góp 6 tháng) lãi suất 0%.Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này thì chị có thể để lại thông tin (tên, số điện thoại) tại đây bên em sẽ liên hệ làm hồ sơ online cho chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.732044,
      "id": "27324193",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mua i6 trả góp thủ tục ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị,Tuỳ vào thủ tục chị có thì mỗi tháng chị có mức góp khác nhau, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.709763,
      "id": "21814633",
      "field_search": "question",
      "question": "chị cho e hoit iphone6 có chương trình trả góp 0d không chị . nếu có thì thủ tục ntn ạ",
      "answer": "Chào chịVới gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit chị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.619442,
      "id": "22352969",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi với nếu mua trả góp mà trả trước dưới 50% tiền máy, trả trước 3tr thì lãi suất mỗi tháng là bnhieu ạ? và có được làm thủ tục vay tiền ngân hàng lãi suất thấp k ạ?",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia mua trả góp sản phẩm này với gói trả góp 2.77% lãi suất của công ty tài chính Home Credit chị nhé. Chị trả trước 2.697.000₫ (30%) Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.272.500đ chị nhé. Chị cần sử dụng CMND và Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.605707,
      "id": "20352753",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tới tận nơi để làm thủ tục được ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để được nhân vien tư vấn và làm hồ sơ trả góp giúp anh nhé. Anh vui lòng mang theo các giấy tờ hiện anh đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để có thể hoàn tất thủ tục nhanh hơn cũng như được tham gia gói lãi suất tốt hơn ạ.Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.594131,
      "id": "17501254",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi. . Bây giờ e đag trả tiền ngân hàng .  V e có đc trả góp này hông ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu như bạn đang vay tiền ngân hàng thì bạn vẫn có thể tham trả góp nha bạn, bạn có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ bạn hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên mình tư vấn cho bạn gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ bạn. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.592533,
      "id": "19185825",
      "field_search": "question",
      "question": "- em 20t muốn mua 6s thì làm thủ tục như thế nào ad. E chỉ có giấy cmnd và bằng lái xe. Còn hộ khẩu thì sao ad? Lãi xuất của 6s thì sao ad?",
      "answer": "Chào chị TrúcVới các giấy tờ trên thì chị có thể góp trước cho máy tối thiểu là 20% chị nha. Nếu được thì chị có thể để lại cho em thông tin về khả năng trả trước em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất ưu đãi nhất chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.56501,
      "id": "24412908",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình trả trước 50% thì mỗi tháng phải góp bao nhiêu? Mình muốn góp trong vòng 4tháng và làm thủ tục có nhanh không?",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 50% góp mỗi tháng 1.256.000₫ (góp 4 tháng)với CMND và Bằng lái xe. Anh làm hồ sơ trả góp online thì khoảng 24h sẽ có kết quả. Còn anh làm hồ sơ trả góp trực tiếp tại siêu thị thì thời gian duyệt hồ sơ khoảng 30 phút đến 2h ạ, sau khi hoàn tất mọi thủ tục thì anh lấy máy được rồi ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.548985,
      "id": "29139103",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp 0% là gồm phải có những cái j vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ! Để mua trả góp lãi suất 0% anh cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe, anh sẽ đưa trước 30% khoảng 2.247.000đ nha, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 910.500đ, lãi suất 0% của Home Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.498669,
      "id": "30222450",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp gồm những gì và trả trong bao nhiêu tháng, mỗi tháng là bao nhiêu vậy AD?",
      "answer": "Chào anh Cường Dạ, anh cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp, anh trả trước 2.247.000₫ (30%) góp hàng tháng 910.500₫  góp 6 tháng lãi suất 0%/tháng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.484583,
      "id": "27478811",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào, cho mình hỏi là ip6 32g này được sản xuất năm nào ah? và muốn trả trước 30% thì thủ tục trả góp như thế nào ad? xin cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh Hiện do quy trình sản xuất điện thoại có nhiều công đoạn nên bên em không có thông tin chính xác về năm sản xuất anh nhé. Mong anh thông cảm. Hiện bên em chỉ có thời gian ra mắt của sản phẩm thôi ạ. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.464054,
      "id": "24782119",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang mua 1 máy trả góp 99% tại 1 cửa hàng khác..nhưng gần đây máy bị lỗi. em muốn hoàn trả lại máy kia và mua trả góp bên tgdd thì cần làm những thủ tục gì ạ? em trả góp bên FE",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc sản phẩm của anh không mua tại Thegioididong không hỗ trợ đổi trả giúp anh được ạ , anh muốn tham gia trả góp cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.435125,
      "id": "17549220",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em là sinh viên thì thủ tục trả góp cần những giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Dạ nếu như anh là sinh viên thì anh có thể cho em xin năm sinh để bên em có thể hỗ trợ anh tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.376793,
      "id": "23279287",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi giờ mình làm thủ tục trả góp tại tgdd tại nơi mình ở đc k ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể ra trực tiếp siêu thị Thegioididong.com khu vực chị mua góp được chị nha , nhưng hiện tại em kiểm tra thì sản phẩm này có khuyến mãi đặt mua sản phẩm này trên web với hình thức online và nhận hàng trong vòng 48h với mức giá còn 8.490.000₫ anh nha , và có thể mua góp được chị nhé , chị nên đặt mua sản phẩm trên web trước ạ . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.304283,
      "id": "20625937",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp trả truoc 6 triệu thì cần thủ tục gì ạ. Lúc đi đem theo gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, giấy tờ và số tháng anh  muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của anh  ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.303497,
      "id": "17526070",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bằng lái, cmnd, hộ khẩu thì trả góp sao ad??",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị nên làm thủ tục góp gói 1.75% lãi suất của Công ty tài chính HOMECREDIT khi trả trước từ 50% giá máy, góp trong tối thiểu 8 tháng cũng khá tiết kiệm cho chị nha! Nếu chị cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì chị có thể để lại số điện thoại của chị, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.267078,
      "id": "27294250",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang muốn mua trả góp thủ tục nhu thế nào ak",
      "answer": "Chào chị,Để tham gia làm hồ sơ mua trả góp chị cần có CMND (bản gốc), hộ khẩu (bản gốc hoặc photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng), bằng lái xe (bản gốc), hóa đơn điện (nếu có), phải từ 20 - 60 tuổi chị nhé, nếu chị quan tâm sản phẩm có thể cho em xin các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp để em hỗ trợ tư vấn giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.267078,
      "id": "19919416",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi thủ tục mua trả góp như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Để góp sản phẩm, chị cần đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện. Để được tư vấn gói lãi suất phù hợp, chị vui lòng để lại thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị có trong các giấy tờ trên để được hỗ trợ nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.188488,
      "id": "20360684",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp trả trước 50% cần thủ tục như thế nào",
      "answer": "Chào chị Mai,Với nhu cầu trên của chị thì chị có thể tham khảo gói lãi suất thường của công ty tài chính HOMECREDIT, trả trước 50% (4.495.000₫) góp trong vòng 6 tháng (mỗi tháng góp khoảng 912.000₫). Chị vui lòng để lại thông tin về số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.08943,
      "id": "22373484",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi em có cmnd hộ khẩu ở BD có thể trả góp 10% được không ạ",
      "answer": "Chào chị Hà,Dạ nếu như chị có chứng minh nhân dân, hộ khẩu ở Bình Dương chị có thể tham gia góp trả trước 10% được nha chị, chị có thể cho em xin số điện thoại  để bên em có thể hỗ trợ chị tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.032324,
      "id": "26669682",
      "field_search": "question",
      "question": "Với hộ khẩu công chứng thì có được trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể dùng sổ hộ khẩu photo công chứng trong vòng 3 tháng gần nhất cùng với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) để mua trả góp anh nhé, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.022789,
      "id": "28149468",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp chiếc iphone6 có cần thủ tục gì k ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ từ 20-60 tuổi thì chị vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện,..), số tiền trả trước và số tháng để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị nha.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.946754,
      "id": "30405045",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e muốn trả góp ip6 cần thủ tục gì và trả trước bao nhiẻu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-9-12 tháng chị nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.92985,
      "id": "17706627",
      "field_search": "question",
      "question": "hàng đã về thì e có thể ra làm thủ tục và nhận máy trước 1/4 được k",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể mua trả góp sản phẩm bất cứ lúc nào anh nha! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.924034,
      "id": "28254706",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới 19 tuổi có cmnd và blx thì có thể mua trả góp k ạ? Và thủ tục thì thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị,Mong chị thông cảm ạ, để mua trả góp sản phẩm chị cần đủ 20 tuổi vì đây là quy định của công ty tài chính hay chị nhờ người thân có đủ thủ tục để mua trả góp sản phẩm giúp chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.81697,
      "id": "28722539",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp có 4 tháng hông ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB có trả góp trong 4 tháng chị nha. Nhưng bên em không có thông tin ạ. Chị vui lòng liên hệ Tổng đài 1800.1060 ( Miễn phí ) để được hỗ trợ các gói trả góp trong 4 tháng nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.81224,
      "id": "25949514",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp thế nào ạ e ở gò công đông ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.75098,
      "id": "30514884",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì sổ hộ khẩu có cần công chubgws k ad, với lại có cần bằng lái xe k ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh tham gia trả góp cần có CMND bản gốc chính chủ và hộ khẩu ( bản gốc hoặc bản Photo đủ 16 trang công chứng không quá 3 tháng) hoặc anh sủ dụng GPLX bản gốc chính chủ đều được anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.710089,
      "id": "20764272",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đk trả góp xong sp ip5. Và đã trả hoàn tất. Giờ mình đk trả góp thêm sp ip6. Có cần làm hồ sơ trả góp lại k. Hay xét lại hồ sơ cũ luôn",
      "answer": "Chào anh HoàngAnh vẫn cần đầy đủ giấy tờ làm lại hồ sơ mới khi mua trả góp lần này nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.675676,
      "id": "19411876",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu thì mua trả góp,trả trước không đồng có được không qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND HK anh không thể tham gia trả trước 0đ sản phẩm này nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.623491,
      "id": "30532363",
      "field_search": "question",
      "question": "h mk muốn mua trả góp thì thủ tục cần những gì và đóng trc bn tiền ak",
      "answer": "Chào chịDạ nếu chị có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì chị mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha chị , chị có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6, 8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.563461,
      "id": "19356299",
      "field_search": "question",
      "question": "E 20 tuổi mang cmnd ( của mẹ)  và blx ( của mẹ)  shk và giấy tờ điện  khi mua trả góp e dung tên vậy có làm thủ tục dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Thắng,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Nhưng anh vui lòng đi cùng mẹ đến siêu thị Thegioididong.com thì mới được anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.562826,
      "id": "22522623",
      "field_search": "question",
      "question": "Luc truoc e mua tra góp nhưng có từng bị trễ và đã trả xong cach đây 4 tháng rồi ...thì e có thể mua trả góp lại được hk ạ",
      "answer": "Chào anh,Thông tin của anh, em đã hỗ trợ ở bình luận trước đó anh nha! Anh tham khảo tải lại trang để xem câu trả lời nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.523643,
      "id": "17717454",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt mua trả góp sp vào ngày 16/3, giờ hàng đã về tại tgdd nhưng chưa báo nhận hàng, giờ e mang tiền + hdđ + shk + cmnd ra tgdd làm thủ tục mua hàng được chưa, và khi nào thì nhận được máy",
      "answer": "Chào anh Minh!Với trường hợp của anh thì anh vẫn có thể vui lòng đợi thêm một khoản thời gian ngắn nữa khi phía bên em liên hệ anh đến nhận sản phẩm thì anh vui lòng mang theo hồ sơ đến siêu thị Thegioididong.com trển để được hỗ trợ làm thủ tục mua trả góp và nhận sản phẩm anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.510569,
      "id": "19219822",
      "field_search": "question",
      "question": "6 này có màu đen k vậy.minh muốn mua trả góp thì có các gói nào và thủ tục ra sao.",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB này Thegioididong.com không kinh doanh bản màu đen ạ, chỉ có màu vàng đồng thôi anh. Nếu anh chọn mua góp thì anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...  và mức trả trước mong muốn để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.497965,
      "id": "20323476",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình từng mua trả góp và trả xong 5-6 tháng gì đó rồi giờ muốn mua trả góp cái này thì có cần làm lại hồ sơ ko . Ở gò công có sp này ko",
      "answer": "Chào anh Triệu,Nếu anh góp xong thì anh có thể làm hồ sơ để góp tiếp ạ. Và sản phẩm hiện tại đang có hàng tại Gò Công anh nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.417284,
      "id": "19481593",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua trả góp 0đ có cần đóng phí gì thêm ngoài thủ tục giấy tờ ko v ad",
      "answer": "Chào anh ThịnhAnh tham gia gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit thì không đóng thêm gì nữa ạ. Anh làm thủ tục xong thì lấy máy thôi ạ.\"Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.370056,
      "id": "19574840",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu tỉnh thì có thể mua trả góp ở tphcm không ad?",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng hộ khẩu tỉnh vẫn được hỗ trợ mua góp tại TP.HCM anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.338062,
      "id": "20322042",
      "field_search": "question",
      "question": "MÌnh có thẻ master của FE vậy có được mua đt này với giá giảm 1tr hok ad. với lại cho minh hỏi nếu như mưa xong sau mấy ngày mình chuyển thành trả góp của FE thì lãi là bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh Thành,Anh có thể dùng thẻ Master của FECREDIT để mua giảm giá 1 triệu, và anh chỉ có thể chọn hình thức trả thẳng hoặc trả góp thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.256132,
      "id": "23179176",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi thủ tục xét hs mua trả góp lâu ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm online thì sẽ mất 24 tiếng, còn nếu anh xét duyệt hồ sơ tại siêu thị thì sẽ từ 20 phút đến 2 tiếng ( tối đa 4 tiếng ) tùy vào số lượng khách hàng nha anh. Nếu anh có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, anh có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp anh nhé. Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.253426,
      "id": "25833381",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 1tr thủ tục giấy tờ như nào vậy",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như số tháng góp anh muốn để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.23441,
      "id": "29897241",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên đặc lại mày khi mất mật khẩu hông",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh quên mật khẩu thì cần tham khảo hướng dẫn \"\" để khắc phục anh nhé. Anh cần bỏ mật khẩu mới vào máy được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.21202,
      "id": "30083157",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua trả góp trả trước 0% e có CMND.Sổ Hộ Khẩu thì có mua được không ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì hiện tại gói lãi suất trả trước 0đ thì chị có thể sử dụng CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) được chị nhé. Trường hợp này thì không biết chị muốn trả góp sản phẩm trong vòng bao nhiêu tháng ạ. Chị có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.   Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.097223,
      "id": "18767528",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iPhone 6 trả góp trả trước 0 đồng thủ tục như thế nào bạn?",
      "answer": "Chào anh DươngTrường hợp của anh nếu anh mua trả góp sản phẩm này 0đ thì anh cần có những giấy tờ như : CMND(còn thời hạn trong vòng 15 năm và thấy rõ ảnh, chữ), hộ khẩu( có tên anh trong hộ khẩu) hay bằng lái xe chính chủ còn thời hạn, hóa đơn điện(trùng với địa chỉ hộ khẩu)   không biết anh có đầy đủ không ạ để bên em hỗ trợ giúp anh ngay anh nhaBên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.066639,
      "id": "22029985",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc trước mẹ em có góp điện thoại sau khi góp xong thì ngân hàng có tư vấn vay và mẹ em đã vay nhưng tới nay chưa trả hết vậy mẹ em có thể đứng tên góp điện thoại nữa được không ?",
      "answer": "Chào chị.Dạ vẫn được chị nhé. Tuy nhiên để có được tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn, mẹ của chị nên chọn tham gia góp với công ty tài chính khác với ban đầu đó ạ, chị có thể cho em xin thông tin giấy tờ cũng như tên công ty tài chính mà mẹ của chị đã tham gia để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.040316,
      "id": "23114737",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn mua trả trước 0 đồng ip 6 32g mỗi tháng trả bao nhiêu àd ơi thủ tục giấy tờ đầy đủ",
      "answer": "Chào anh,Dạ, với sản phầm này mình có thể tham gia trả góp qua công ty FECREDIT lãi suất 0% với mức giá trả trước là 0đ(0%) và góp 1.997.000₫ (góp 6 tháng) anh nhé, thủ tục mình cần có là cmnd và bằng lái xe ạ, nếu mình quan tâm sản phẩm vui lòng để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ và tư vấn làm hồ sơ online giúp mình ạ.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.015093,
      "id": "22729592",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi? E có hồ sơ trả góp rồi nếu mua trả góp nữa có cần làm lại hồ sơ ko ad?",
      "answer": "Chào anh inhNếu anh đang góp 1 sản phẩm rồi thì anh có thể góp được thêm sản phẩm nữa nhưng với công ty tài chính khác, lúc này thì anh cần phải có đầy đủ giấy tờ để tham gia góp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.00379,
      "id": "28298511",
      "field_search": "question",
      "question": "ví dụ em mua trả góp nhưng qua tháng sau em trả hết thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh có thể thanh toán sớm trong 1 lần luôn được ạ. Anh ra Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.986787,
      "id": "29890249",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp iphone6 nhưng mình làm ở xa ko có hộ khẩu có trả góp đc ko",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh muốn mua trả góp, anh cần đủ 20 - 60 tuổi có CMND và Bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp được rồi anh nha, nếu anh cần bên em hỗ trợ gì thêm anh có thể phản hồi bên dưới anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.919479,
      "id": "20897598",
      "field_search": "question",
      "question": "Cay này trả gop thủ tục thên nao ah chị",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm được hỗ trợ bởi 2 công ty tài chính xét duyệt online là Công ty tài chính Home Credit và Công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Anh vui lòng cho em xin giấy tờ anh hiện có, mức trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất phù hợp được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.917909,
      "id": "22988124",
      "field_search": "question",
      "question": "À là đặt hàng xog ra chổ tgdd để làm thủ tục trả gop đúng k ạ.",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này tạm hết hàng chị nha , chị dùng số điện thoại đăng ký nhận thông tin trên web , khi nào có hàng bên em sẽ liên lạc và hỗ trợ giúp chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.860831,
      "id": "23571779",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp trước 4 triệu .. Sau hai thang trả hết thì cần làm gì ạ ..",
      "answer": "Chào chị,Bên em không có gói trả trước 4.000.000đ góp trong 2 tháng ạ. Chị có những giấy tờ nào sau đây CMND ,sổ hộ khẩu, bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) để em tư vấn chị các gói lãi suất tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.802261,
      "id": "20260962",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi bh em ms 18 tuổi nhưng em nhờ mẹ em làm thủ tục hộ bh mẹ em có CMND vs sổ hộ khẩu nhưng giấy tờ tiền điện nước 3 tháng là tên bố thì có đk ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể nhờ mẹ anh làm hồ sơ trả góp thay được nha anh. Hóa đơn điện nước tên bố anh chỉ cần trùng địa chỉ với Hộ khẩu là đươc anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.794671,
      "id": "28153281",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi e xin hỏi về vấn đề trả góp với ạ. bây giờ e trả trước 2tr e có CMND với Hộ khẩu luôn ạ, vậy được ko e?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì có gói lãi suất 0% của FE Credit đó chị nhé, vui lòng trả trước 2.247.000₫ tức 30% và mỗi háng chị trả khoảng 911.500₫ chị nha, nếu quan tâm gói lãi suất này chị vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp chị làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.764541,
      "id": "21556203",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi e có sổ hộ khẩu với cmnd thế có mua trả góp đc ko vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh với hai giấy tờ là CMND và Hộ Khẩu thì anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.66% của công ty tài chính HomeCredit, anh cần trả trước 4.495.000đ, góp mỗi tháng 488.500đ trong vòng 12 tháng anh nhé. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên vui lòng cung cấp thông tin (họ tên, số điện thoại) để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.764386,
      "id": "29873716",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mua trả góp online thủ tục sao shop. Trả trước bao nhiêu, đóng hàng tháng bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-9-12 tháng anh nha. Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.73613,
      "id": "26064654",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad em muốn  trả  góp  thì  làm  sao ạ",
      "answer": "Chào anh,  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi, mức trả trước có thể để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.661072,
      "id": "27082192",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp trả trước 2 triệu thì tinh thế nào ad ơi",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 18-60 tuổi, anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.607087,
      "id": "27149305",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi em muốn mua trả góp em có hộ khẩu chính và cmnd có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được đó anh nha. Anh có thể trả trước 2.097.000₫ và góp 990.500₫ trong 6 tháng với lãi xuất 2.77% của công ty tài chính Home Credit đó anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.601349,
      "id": "21920406",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi muốn chả góp iphone 6 thì mk ra trực tiếp cửa hàg được k và có mất nhiều thời gian để làm thủ tục k ak.",
      "answer": "Chào chị Linh,Trường hợp trên thì chị có thể mang giấy tờ mà gói lãi suất yêu cầu ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp và thời gian duyệt hồ sơ trả góp từ 30 phút đến 4 giờ chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.599222,
      "id": "19401645",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua sam sung j7 prime giờ muốn đổi sang ip6 trả góp mình có sổ hộ khẩu+ cmt thì có được ko. Và mua j7 prime mình có được tặng phiếu mua hàng 500k thì khi mình đổi sang ip6 thì tính phí trả lại ntn bạn",
      "answer": "Chào anh ĐạtAnh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có thu lại cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi sang mua trả góp iphone 6 nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.592986,
      "id": "27487892",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi iphone6 32g thủ tục trả góp và trả trước nhiu ạk và mỗi thág trả nhiu ạk ?",
      "answer": "Chào anh Thịnh, Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.592929,
      "id": "19970819",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu công chứng không quá 3thang có trả góp ip6 32gb được không ad?",
      "answer": "Chào anhVới CMND và Hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứng không quá 3 tháng thì anh có thể mua trả góp cho sản phẩm này nha anh. Anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm và góp mấy tháng ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.591416,
      "id": "30537347",
      "field_search": "question",
      "question": "H e muốn mua trả góp iphone 6s 32gb có bằng lái xe hạng C vs cmnd thì lm thủ tục ntn và cách tính lãi xuất hàng tháng ntn trả trong 6 tháng nhé ad.",
      "answer": "Dạ chào chị Với thông tin chị cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để chị tham khảo chị nhé: số tiền trả trước là 2.247.000₫ (30%), số tiền trả hàng tháng là 910.500₫ và chị sẽ trả trong vòng 6 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu chị quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, chị vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nhé. Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.50984,
      "id": "21919873",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd với gplx thì có tham gia trả góp iphone 6 (2017) được không ? Nếu đang trả góp sp khác có tiếp tục trả góp được không ? Tư vấn mình gói trả 10% với 20% nhé",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe anh có thể tham gia gói 3,3% của HomeCredit trả trước 899.000₫ (10%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.677.500₫ . Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.457566,
      "id": "19896445",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp trk 5 triệu rồi tháng sau trả nốt phần còn lại thì giá sao ạ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh trả góp 5 triệu rồi tháng sau trả hết phần còn lại thì anh sẽ không chịu lãi suất của các tháng phía sau anh nha. Và em cũng không tính giá cho anh được ạ. Anh hãy liên hệ Công ty tài chính để biết thêm nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.415779,
      "id": "29766677",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone 6 trả góp được gần 2 tháng thì muốn trả lại thì có được không quản trị viên!",
      "answer": "Chào anh!Trường hợp này anh cần thanh lí hồ sơ trả góp với công ty tài chính trước, sau đó Thegioididong.com sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nha. Nếu anh mua sản phẩm mới từ Thegioididong.com, hiện sản phẩm đang còn thời gian bảo hành và không có lỗi do người sử dụng thì Thegioididong.com hỗ trợ thu lại sản phẩm anh nha. Anh có thể cho em xin ngày mua và số tiền mua sản phẩm theo hóa đơn là bao nhiêu để em có thể tính số tiền hoàn lại cho anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.411818,
      "id": "19251690",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp chỉ cần đến TGDD làm thủ tục và nhận máy thôi hay phải đến cty tài chính gì đó nữa ạ? Ư",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp anh chỉ cần đến siêu thị Thegioididong.com để làm thủ tục, sẽ có nhân viên của Công ty tài chính ở đó hỗ trợ anh nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.397013,
      "id": "20472435",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm mua trả trước 0đ thì khi nhận máy có trả trước 1 tháng trả góp hay là 1 tháng sau mới bắt đầu trả vậy",
      "answer": "Chào anh Khi anh tham gia gói trả trước 0 đồng thì anh sẽ đóng góp lần đầu vào tháng sau anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.375041,
      "id": "21915161",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mua trả góp là để lại cmnd cho tiệm giữ hay là đem tới làm hồ sơ r mang về ạ",
      "answer": "Chào anh.Với CMND khi anh làm hồ sơ xong thì nhân viên công ty tài chính sẽ trả lại CMND gốc anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.302536,
      "id": "23632720",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp iPhone 6,cần thủ tục gì và trả trước bao nhiêu, góp hàng tháng bao nhiêu vậy b",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước từ 0%-70% giá máy nha. Để mua trả góp iPhone 6 32GB, chị cần đủ 20-60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.297614,
      "id": "22966683",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em mua trả góp trong tháng 7 h đã trả xong nhưng nhân viên không báo lại cho em đã xong hợp đồng, quản trị giúp em kiêm tra với ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể liên hệ trực tiếp với công ty tài chính để được kiểm tra anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.282415,
      "id": "21108200",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh hướng dẫn em cài AppStore mà em làm hông được anh giúp dùm em được hông ak",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là có phải bạn cần đăng ký tài khoản để tải các ứng dụng trên Appstore không vậy, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.273916,
      "id": "21670424",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ví dụ tôi trả góp trước 4tr nhưng tháng sau tôi làm ra được 5tr thì đem trả luôb vào tháng đó thì có được ko ? Hay là bắt buộc phải trả 400k hàng tháng trong 1 năm ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh trả trước 4.000.000đ và tháng sau anh có thể thanh lý hợp đồng luôn vẫn được anh nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.268388,
      "id": "21192896",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi nếu trả góp 50%, có cmnd với blx, trả trong 6 tháng thì lãi suất thế nào ah, shop tính hộ mình",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo gói trả góp trả trước 4.495.000đ (50%) từ công ty Home Credit với lãi suất 2.77% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 912.000đ. Hồ sơ gồm CMND và bằng lái xe ạ. Chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.261553,
      "id": "26691552",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và hộ khẩu thôi thì trả góp đc không?",
      "answer": "Chào chị Hiện 2 giấy tờ trên là mình có thể mua trả góp rồi chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.245983,
      "id": "31485318",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp 0% qua thẻ tín dụng và áp dụng mã giảm giá thì thủ tục thế nào để chiều mình ghé",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Mã giảm giá 12/12 không áp dụng với lãi suất 0% anh nha. Không biết anh có Visa/MasterCard/JCB của Ngân hàng nào ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.237381,
      "id": "31831873",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn hộ em chính sách trả góp 12 tháng với được không ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm trên có hỗ trợ góp 12 tháng ạ , anh cho em xin mức trả trước em hỗ trợ nha .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.233648,
      "id": "21736779",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi  trả góp sổ hộ khẩu và bag lay xe tgdd có giử tới trả góp ròi lun  ko",
      "answer": "Chào anh,Sau khi đối chiếu thông tin trong 30 phút bên em trả ngay anh các giấy tờ, không có giữ lại anh có thể yên tâm.chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.226013,
      "id": "24635701",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hộ khẩu có cmnd và có khả năng trả góp nhưng chỉ 17 tuối có được mua trả góp không ạ ? Mong ad phản hồi sớm",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là mình 17 tuổi thì chưa thể mua trả góp anh nha, Anh cần chờ đến 20 tuổi hoặc nhờ người thân đứng tên mua trả góp cho mình anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.17987,
      "id": "17607318",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi, e muốn mua trả góp thì đóng trước bao nhiêu % ",
      "answer": "Chào anh,Dạ để góp máy anh tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.165038,
      "id": "23362308",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua trả góp ip5s 12gb cách đây 4 tháng... giờ e muốn đổi lên ip6 thì có được k ạ... nếu được thì mình được trả góp tiếp tục không hay s ạ",
      "answer": "Chào chị Hậu,Trường hợp này chị có thể thông tin Iphone 5S 16GB chị mua trả góp là máy mới hay máy đổi trả ạ. Nếu là máy mới và mua có lãi xuất 0% không ạ, chị thông tin rõ hơn để em có thể hỗ trợ cho chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.1593,
      "id": "20005112",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có chứng minh thư và bằng lái xe, khoảng tiền trả trước khoảng 3-4 triệu, vậy mình còn cần điều kiện gì để mua máy trả góp không, và khi làm thủ tục còn cần cung cấp thông tin gì nữa không nhỉ?",
      "answer": "Chào anh, Với cmnd và bằng lái xe, anh có thể tham khảo gói lãi suất dao động từ 3%-5.5% với trả trước 40% (3.596.000₫) trong 6 tháng (1.202.500₫/tháng) của công ty tài chính FE Credit áp dụng cho độ tuổi từ 20-60 tuổi anh nhé. Tuy nhiên, gói lãi suất này khá cao, anh có thể bổ sung thêm hóa đơn điện (hoặc nước / cáp / nét) 1 trong 3 tháng gần nhất hay hợp đồng lao động và bảng lương để có thể tham gia gói lãi suất thấp hơn anh nhé. Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.037529,
      "id": "25464832",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ip 6 mà giờ mình mới có 2 triệu thì thủ tục như nào và mo9ix tháng mình phải trả bn tiền và trong bn tháng ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.034774,
      "id": "24654338",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp thì tháng sau là tết thì phải đóng tiền trả góp vào ngày nào ? hoặc là có thể đóng sau tết không",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị ơi, trước hết chị muốn trả góp với công ty tài chính nào ạ. Mong chị  phản hồi rõ hơn để bên em hỗ trợ  tốt nhất giúp chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.985235,
      "id": "23313017",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp hằng tháng điện thoại Iphone 6 32G bằng thẻ ATM của ngân hàng Sacombank có được không ??  và thủ tục như thế nào ???",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể đóng tiền góp hằng tháng bằng thẻ ATM anh nha, anh có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ anh nhé. Hiện bên em có hỗ trợ giá ưu đãi khi đặt hàng iPhone 6 32GB tại web, anh có thể đặt online để được ưu đãi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.981726,
      "id": "18254529",
      "field_search": "question",
      "question": "thủ tục hồ sơ trả góp xong rồi mà chưa ký..giám đốc em đứng tên,mà ổng đi cv chưa về..vậy em có thể ra cửa hàng lấy máy trc đc ko ạ..em đang cần gấp máy để liên lạc làm vc..",
      "answer": "Chào anhAi đứng tên làm hờ sơ trả góp thì cần tự ra siêu thị làm thủ tục và nhận máy anh nhé, anh không đi thay được đâu ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.977517,
      "id": "17884191",
      "field_search": "question",
      "question": "Không có hộ khẩu mua trả góp lãi suất thấp được không",
      "answer": "Chào anh, Với gói lãi suất thấp của công ty FECredit 1.39% anh dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe , Hóa đơn điện và đủ 20-60t là được anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.954257,
      "id": "22996281",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả trước 0d iphone 6 32gb. Mình có thẻ căn cước công dân và gplx bản chính. Hộ khẩu bản photo công chứng. Mình muốn hỏi thủ tục làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh Nam,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất căn cước và hộ khẩu bản sao công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng để làm thủ tục trả góp ạ gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit , anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ.  Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.88026,
      "id": "22761696",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi sau 31/10 thì còn trả góp 0% k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Đến 15h ngày 31/10 thì công ty tài chính vẫn hỗ trợ chị trả góp 0% ạ. Chị Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.833627,
      "id": "29097898",
      "field_search": "question",
      "question": "quản trị viên ơi cho mình hỏi mình vừa thanh toán trả góp xong ,vậy mình có được mua tiếp một máy nữa được không ạ ( mua tra góp ạ )",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh vẫn có thể tiếp tục góp tiếp máy khác ạ!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.806091,
      "id": "19765160",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục cần chứng minh gốc vs hộ khẩu photo công chứg dc ko ạ,",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể sử dụng CMND và sổ hộ khẩu photo công chứng không quá 3 đến 6 tháng anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.788188,
      "id": "28227539",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mình mua trả góp mà trả lại hàng trong vòng 1 ngày thì có tính thuế vat không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh ơi, khi mua máy thì giá máy đã tính thuế VAT rồi anh nha. Anh trả lại máy thì anh cũng mất thuế, và mất phí giữ máy là 20% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên. Anh vui lòng ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.787204,
      "id": "20264110",
      "field_search": "question",
      "question": "giấy tờ mình có: sổ hộ khẩu vs chứng minh thư, phải trả trước bao nhiêu thì thủ tục đơn giãn, mình ko thích là mua trả góp mà phải liên hệ đến ngân hàng và dt về hỏi 1 người thân để sát nhận thông tin nếu ko trùng khớp ko cko trả góp máy mong QTV hộ trợ tks",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 676.000₫ và góp 8 tháng. Và khi làm hồ sơ thì công ty tài chính bắt buộc xin 2 số điện thoại người thân của anh để xác thực thông tin anh nha. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.760039,
      "id": "26545788",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi trả góp thì ntn ạ",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.741403,
      "id": "20322577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em 20 tuổi và hiện tại đang đi làm Em có ( CMND & Bằng Lái Xe Oto ) em muốn mua trả góp có được không ạ!  Và có cần thêm thủ tục gì nữa không ạ! Mong được phản hồi sớm của ( QTV )",
      "answer": "Chào anh  PhươngVới các giấy tờ trên thì anh có thể tham gia góp được cho máy rồi, tuy thì nếu anh có thêm bảng lương kèm hợp đồng lao động nữa thì sẽ ưu đãi lãi suất thấp hơn. Anh có thể để lại cho em thông tin về khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. .Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.730069,
      "id": "20937435",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iPhone 6 16g trả góp lãi suất bn.  Thủ tục đơn giản k ạ",
      "answer": "Chào chị HươngChị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Chị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.715885,
      "id": "19708298",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi truok mình mua trả góp galaxy a7 2016 mình đã trả hết và bây jo mình mua trả góp ip 6 vậy mình có thể mua với bản hợp đồng cũ được không vì sổ hộ khẩu hiện tại mình đang làm giấy khai sinh cho bé nhà mình nên côg an huyện giữ lại nên đợi lấy lại hơi lâu mình muốn lấy thông tin của mình từ hợp đồng trước mà không cần thủ tục nhiều,",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vẫn cần dùng giấy tờ để làm hồ sơ trả góp lại chị nha vì công ty tài chính không hỗ trợ trả góp với hồ sơ chị nhé. Mong chị thông cảm ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.71536,
      "id": "17772035",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko biết là mua trả góp xong có bán lại luôn cho tgdd dc ko nhỉ? Nếu dc thì mất nhiu %",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm máy mới anh phải thanh lý hợp đồng góp xong , bên em thu lại sản phẩm giúp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.653679,
      "id": "27778195",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì cần mang giấy cmnd với sổ hộ khẩu có được không ah?",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi anh tham gia gói lãi suất 0% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.247.000₫(30%) và trả khoảng 911.500₫ trong vòng 6 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6056,
      "id": "25425931",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmnd và sổ hộ khẩu có mua trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND và Hộ khẩu là trả góp được rồi nha. Không biết anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.583757,
      "id": "30986521",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muôns mua trả góp có bằng lái với hộ chiếu thay cmnd được không nhỉ. vif mình thấy hộ chiếu có thể thay thế được chứng minh nhân dân. cmnd của mình bị nhòe ảnh đang làm lại",
      "answer": "Chào anh !Dạ anh ơi, anh phải có CMND mới mua trả góp được ạ, công ty tài chính không hỗ trợ dùng hộ chiếu ạ, mong anh thông cảm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.558335,
      "id": "18613407",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao h lại có trả góp 0% vậy ad",
      "answer": "Chào anh. Rất tiếc hiện bên em vẫn chưa có thông tin cụ thể về chương trình khuyến mãi lãi suất 0% với Điện thoại iPhone 6 32GB này anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.538999,
      "id": "21226805",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi iPhone 6 giá 9tr mới ra gần đây fai hông ai? Nếu muốn mua trả góp thì mỗi tháng fai trả bao nhiêu dzay ah? Mua trả góp có đc hưởng khuyến mãi tặng gì hông ai?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB có giá 8.990.000₫ chị nhé. Nếu chị mua trả góp sẽ nhận được các khuyến mãi:Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc).Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5292225,
      "id": "21740433",
      "field_search": "question",
      "question": "E muấn mua ip6 với chương trình chả góp 0đ thì cần những gì ạ với lại thủ tục có nhanh không ạ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh hiện đã có đủ CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện, anh có thể chọn tham gia cùng gói lãi suất 2.2% của FEcredit với mức trả trước 0đ góp trong 12 tháng (mỗi tháng góp 1.003.000₫) anh nha. Và thời gian nếu xét duyệt online sẽ trong khoảng 24h đó ạ, còn với thủ tục xét duyệt trực tiếp cửa hàng sẽ từ 30p - 4h anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.488125,
      "id": "24643087",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDD, Mình muốn mua trả góp Iphone 6s plus,nhưng sau này khi có tiền rồi mình có thể thanh toán tiền mua trả góp luôn một lần được không?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị mua trả góp, sau này có tiền thì chị thanh toán hết 1 lần được chị nha. Và chị sẽ chịu phí thanh lý hợp đồng do công ty tài chính họ quy định. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.463688,
      "id": "20211094",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún góp iphone6 32g mình có cmnd và hộ khẩu và hóa đơn điện nước mình trả trước 30% có trả góp được không nếu được thì mình tới cửa hàng góp lun",
      "answer": "Chào anh Bình,Với CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện thì anh có thể tham gia gói trả góp lãi suất thấp 1.66% của công ty tài chính FECREDIT anh nhé. Với gói lãi suất này anh trả trước 30% (2.697.000đ) góp trong vòng 12 tháng (mỗi tháng góp 672.000đ). Anh vui lòng mang các loại giấy tờ ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.422825,
      "id": "20886535",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có trả góp 0% ko bạn ơi nếu có thì trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.3878355,
      "id": "19972458",
      "field_search": "question",
      "question": "em là sinh viên mà muốn mua điện thoại trả góp ở tgdd thì cần những thủ tục gì ạ , em trên 20 tuổi rồi nhé",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.358988,
      "id": "25199504",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk muốn mua trả góp thì thu tục như nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.328201,
      "id": "29883013",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua phone6 trả góp tra trước 30%.cmnd.gplx.tuoi28 có đc giảm 500k khi mua tra góp ko.mmỗi  tháng trả bn chia hộ mình với",
      "answer": "Chào anh Nếu anh không trả góp lãi suất 0% thì anh sẽ được giảm 500.000đ anh nhé. Hiện anh cho em xin số tháng góp(6,9,12 tháng)mong muốn để em tư vấn gói lãi suất cụ thể được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.316149,
      "id": "21643647",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi iphone 6 khi cuộc gọi đến thì đèn flash phía sau máy chớp liên tục làm sao tắt đc ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - cài đặt chung - trợ năng - tắt flash thông báo đi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.305331,
      "id": "23501169",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua ol ip 6 phải làm thủ tục ra sao",
      "answer": "Chào anh ,Anh muốn mua online sản phẩm Iphone 6 32GB chỉ cần chọn vào mua ngay giá 8.490.000đ trên web, điền các thông tin, hình thức nhận hàng và thanh toán. Sau đó nhắn tin xác nhận đơn hàng bằng số điện thoại đặt mua về tổng đài như hướng dẫn trên web là thành công anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.300335,
      "id": "21706525",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi trả máy lấy tiền lại đc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thi nếu sản phẩm của anh mua là sản phẩm mới và được mua tại Thegioididong.com thì anh có thể cho em biết thông tin ngày mua và giá mua để em hỗ trợ tính giá giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.285627,
      "id": "19879289",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphoen 6 thủ tục như nào và phải trả trước bn ạ",
      "answer": "Chào chịChị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.283686,
      "id": "26787215",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu SN 2000 có GĐ đồng Ý thì có làm hồ sơ trả góp được không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em biết cụ thể ngày sinh để bên em kiểm tra xem anh có thể mua trả góp không anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.256569,
      "id": "32252497",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hồi trước em có mua trả góp 1 chiếc iphone 6.  Và e đã đóng tiền xong rồi. Giờ muốn mua trả góp lại có cần làm lại hồ sơ k ạ. Xin anh chị tư vấn cho e ạ",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì với mỗi sản phẩm mua với hình thức trả góp, anh vẫn cần phải làm lại hồ sơ cũng như phải đợi xét duyệt anh nha. Không biết hiện tại anh đang quan tâm sản phẩm nào, mình có giấy tờ là gì và mong muốn đưa trước bao nhiêu với sản phẩm ạMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.250571,
      "id": "29933026",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua trả góp có cần đủ 20t không ad",
      "answer": "Dạ chào anhEm xin thông tin đến anh về điều kiện với giấy tờ cần có để được hỗ trợ trả góp gồmTuổi đủ 20 đến 60 (tính theo ngày tháng năm sinh trên chứng minh nhân dân).Chứng minh nhân dân còn hạn sử dụng (15 năm tính từ ngày cấp).Hộ khẩu (người mua hàng phải có tên trong hộ khẩu) hoặc có thể thay hộ khẩu bằng bằng lái xe.Thông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.240179,
      "id": "22118521",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi. Em mua trả góp xong em dồn 3 tháng đóng 1 lần đc k ạ",
      "answer": "Chào anh  NguyênAnh không nên dồn 3 tháng đóng 1 lần đâu vì anh đóng trễ hạn sẽ bị phạt ạ, anh có thể đóng 1 lần 3 tháng trước khi đến hạn đóng tiền góp hàng tháng 2 tháng còn lại anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.234274,
      "id": "17792153",
      "field_search": "question",
      "question": "Có những gói trả góp như nào ạ? Nếu chỉ có cmt và blx, sổ hộ khẩu thì được k ah?",
      "answer": "Chào chị!Dạ với giấy tờ mà chị có thì đã có thể mua góp cho sản phẩm này được rồi chị nha. Chị có thể tham khảo gói lãi suất thường dao động 3-5,5% của Fecredit, trả trước 1.998.000₫, góp 1.776.500₫.1 tháng trong 6 tháng. Giấy tờ cần có là chứng minh nhân dân   hộ khẩu chị nhé. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể để lại số điện thoại, bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạThông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.229101,
      "id": "20411924",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có the dùng sổ thường trú thay hộ khẩu để mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị LoanRất tiếc thì phía công ty tài chính chỉ hỗ trợ với sổ hộ khẩu thì mới tham gia góp được chị nha. Chị có thể dùng bằng lái xe để thay thế cho 1 vài gói lãi suất chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2106,
      "id": "26353112",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp có được km ko ad",
      "answer": "Chào anh Hiện mua trả góp vẫn được nhận khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) bình thường anh nhé. Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.210401,
      "id": "26084370",
      "field_search": "question",
      "question": "Em năm nay 17t có giấy chứng minh hộ khẩu có trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện 17 tuổi anh chưa đủ tuổi tham gia góp anh nha. Hiện anh có thể thử nhờ người thân đứng tên làm hồ sơ giúp anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.210401,
      "id": "22418795",
      "field_search": "question",
      "question": "không có cmnd có thể dùng hộ chiếu để xét duyệt trả góp 0% được không?",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc, khi làm hồ sơ góp chỉ hỗ trợ sử dụng CMND hoặc căn cước công dân thôi ạ, không hỗ trợ thay thế bằng hộ chiếu anh nhé.Mong anh thông cảm ạ.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}